TOGETHER 呢隻英文字係咪物化緊女性？？

TOGETHER = TO GET HER

塵世的朋友痴拿膠線

同一個夢鄉 捧一個燒肉

應該要togethim

Forever memory forever memory

要改做togetpeople先政治正確

Diu你係咪on9啊

英文字母aob 呢啲咁多窿 一定係影射嘅女人個閪

Manchester
Peoplechester

q d g b p咁多個字母都係腸加蛋
陽具崇拜到

點先改變到呢個父權社會